龍翔道暢通無阻

8:39 實時

要人呀！！！

現場得10幾位手足，佢哋乜都做唔到

現場暫時未有狗車

快啲塞

得10幾位手足黑衫口罩
乜都做唔到

有車停低就得㗎啦⋯⋯

公路！公路！

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

車手們！！

天馬苑塞緊

做緊嘢！！

推

中共氣數巳盡

成功封住東行線

琴晚玩到咁夜 抵啦

好多車係元朗屯門出緊東九都係呢條路
麻煩各位手足

已塞

塞死哂

頂住

有冇需要呢家黎

黃大仙又顯神威

要人